{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_006963",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002015259?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 모네하우스펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00、チェックアウトは11:00です。 予約人数に追加がある場合、ペンションに予めご連絡ください。 最大人数を超過した場合入室できない場合があります。 ペットは入室をお断りする場合があり、未成年者の男女同室での宿泊はできません。 入室、退室時間を遵守していただき、施設物の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあります。 魚や肉などの直火方式は認められておらず、喫煙は禁止されています。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟はご遠慮ください。 予約した場合、個別バーベキューを利用でき、体育施設とプールも運営しています。 フットサル場と常備薬、基本の薬味もご提供しております。 駐車が可能で、近くには操縦川と観光地があります。 ミニポケットボールとミニコインゲーム機も客室にご用意しております。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約人数を追加する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数に追加がある場合は、ペンションに予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊可能ですか？",
            "answer": "ペットは入室をお断りする場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊はできますか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊はできません。"
        },
        {
            "question": "入室、退室時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "はい、入室、退室時間を遵守していただきますようお願いいたします。"
        },
        {
            "question": "喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、喫煙は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "バーベキューは利用できますか？",
            "answer": "予約した場合、個別バーベキューを利用できます。"
        },
        {
            "question": "どんな施設がありますか？",
            "answer": "体育施設とプールも運営しています。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "近くに観光地はありますか？",
            "answer": "はい、近くには操縦川と観光地があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 256,
        "QA": 275
    }
}